知名本地YouTuber 喺Trump中武肺後 IG post...

其實佢唔係本地，佢係澳門人對面海架

Unlike unfollow
898

笑話黎計幾好笑

但佢係撚本地

吓, Trump 做好多野都好positive喎

唔係重點

who.gif
知名?

咪係 可能佢覺得Trump對終國同香港既政策係negative